好撚多野做呀！！！！！！！！！！

屌你老母！！！！！！！！！

好得閒

幫我做😭

唔得閒...

得閒覆人唔得閒幫手

呢一個鐘暫時無野做
之後就有

me too

有野做但唔想做

我屌你呀

係咁架啦

幫我做

佢話我

冇野做呀！！！！

抵

我都未做

做雞好多客？

唔做

做到4能左？

想嗚嗚

un you

開工Hea到依家，重有3粒鐘未諗到點hea